721元朗恐襲第22日 69逃犯條例第64日

五大訴求至今毫無回音
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

請各位手足記得 五大訴求